今晚愛回家有鄺潔楹 同梁菌

記住睇 好撚正

最後 康復香港 時代抗疫

睇完記得睇埋機場特警

原來咁撚大波好正

雞

煲底見！

屌，綠哂帽

死仆街臭港女
要大大力懲罰佢地

港女

仲睇tvb

睇電視都唔得？

仲你老母咩 j又唔比打 美心又唔比食 睇套劇都嘈住曬？

楊明= 美隊

Ching想J阿婆扮睇鄺潔楹？

鄺潔楹正到

germ, dwarf

你啲post個個都係比人負評，登你個老細慘，咁都仲請你做五毛打手

我地pr公司計負皮收錢